聽講有95%人都解唔到嘅數學題目

1.3種水果嘅整數solution
2.3種水果嘅整正數solution

0.3個答案點計牙

1.2支可樂之光

5.9個輝輝

a=154476802108746166441951315019919837485664325669565431700026634898253202035277999,

b=36875131794129999827197811565225474825492979968971970996283137471637224634055579,

c=4373612677928697257861252602371390152816537558161613618621437993378423467772036

-1

點搵?

95%你老母
content farm9作個數出黎引人click
樓豬95%今年死老母
99%出年死老豆

我問咗100個人得5個答到 咩鳩作

啱咗

咁對唔住啦
為表歉意
將死老母老豆機率改為50%

年尾睇答案
btw你個no.

錯了bro

無人做題1?

elliptic curve

push